香港係咪有番合味道香港制造？

有朋友話超市買到

好撚難食

係
不過認真冇支那版好食

所以唔食喇

有又點 都係難食

唔係香港版好食d咩

DOKI見過香港版

唔係
香港版個香辣海鮮冇之前食嘅咁香辣
可能因為以前香港版係賣去歐洲之類嘅地方,口味冇咁重

食親都肚痛

無食好耐
已經記唔起港版有咩唔同
只覺得大陸版好似無咁好食
搵日買黎試吓

咩味有香港

好似話香辣海鮮

好似DONKI都只係得幾隻味
唔記得有冇海鮮辣
以前真係好好食
依家果啲落滾水成陣膠味

試左港版香辣海鮮
又唔覺膠味既
食完之後好似無咁口干